# Primer 5
1. Dodati klase Oblik i Krug. Klasa Oblik nema ni jedan atribut ali sadrži metodu površina. Klase Krug i Pravougaonik nasleđuju klasu Oblik.
2. Instancirati klase i ispisati rezutate poziva metode površina.